進攻1823 巴絲集合資料一齊投訴

是咁的 一直有關注社區 有咩紅底banner係屋企附近9掛都會影低 再係1823 app度投訴 收到過路政食環都會電話或電郵回覆有行動清拆 亦都見到街上無左

咁我就試下將警員d 違規行為cap圖去1823 app 投訴 現時收到第一個回覆 巴絲們有無多d資料俾我跟進個投訴 越多資料越有用效

1823 回覆

投訴事項

巴絲們有無多d資料俾我 繼續個投訴 唔好俾佢close file

thanks

有時間會keep住投訴埋其他事項

警察應該有特權。正如地盤有工業意外，唔通警察冇安全卡冇安全帽，就唔入得到？

我個投訴係懷疑有人士進入地盤有危險 如果真係警方有特權 投訴自然唔成立 1823覆得我 應該就有得跟進

樓主
不如考慮埋搞搞「警車喺安全島uturn」同「警員冇佩戴委任證」依兩單野

利申：搞左，同埋分別開左兩個case

呢兩單一定要搞 不過要再收集更多相，資料(地點，時間)

警車u turn
地點：彌敦道與登打士街交界
時間：7月8日凌晨1時20分
引述來源可以話係黎自港台32直播片段
但警車車牌我要返到屋企望一望先答到你

推

資料 資料 資料